事實證明, 白種人對付中國等獨裁國家, 係唔需要用上一粒子彈

華為只係一個白老鼠用黎做實驗做教材證明比大家睇
單係科技封鎖已經足以癱瘓好似中國咁既獨裁國家

5毛要用白人發明既電腦,互聯網及各社交平台維穩
黑客要用白人發明既電腦同互聯網HACK入各國偷機密情報
軍醫要用白人發明既醫療設備同藥物醫治斷手斷腳解放軍
消防要用白人發明既滅火工具救火救災
警察要用白人發明既水炮車,催淚彈鎮壓示威者
當權者要用白人發明既監控設備同系統監視全中國,防政變,防革命

成個國家由上而下都極度依賴白種人, 唔撚洗真槍實彈既有形戰爭, 單係無形戰爭已經秒撚死你啦屌

你以为咱们的粥粉面饭流的吗？